前清同後清（共朝）始終都係要俾八國聯軍圍

支那一日唔分裂一日都無運行

不用分那麼細，大家都是廢清 朝

共朝特別鍾意播清朝劇